許智勇全家戶口被連坐凍結 舊年班「popo 禍不及家人」既左膠賤種去曬邊

@ 那打素醫院 急症室返工 既 Terry Tam

冇咗幾百萬

英國應該初步setup 左
不過佢仔細老婆嫩

lm

開離岸戶口
講撚左成年你地仲唔去做

上海仔
反而無穿無欄, 身光頸靚
專車接送,
到酒店嘆住過14日

你肯定班左膠係真係「膠上腦」定「精甩邊」知道點先可以零成本拎光環?

上海仔
反而無穿無欄, 身光頸靚
專車接送,
到酒店嘆住過14日

公平公正公開

pudh

因為班撚樣完全曲解禍不及家人既意思

自己既禍 自己冇承擔到
搞到家人完全係合情合理

同話要以德報怨、唔能夠成為魔鬼班友一樣
扭曲人原意
虛偽到仆街

自己既禍 自己冇承擔到

重點

我講過幾次
班左膠係精到仆街
佢地好清楚講呢D 偽善說話可以零成本企道德高地 (因為唔係佢地/屋企人被狗打)

禍不及家人

禍不及家人
係指當事人負左責任，先唔燒到其他人
當事人咩事都無，唔撚燒佢屋企人？

佢係大埔FB 谷到出呢段偉論 最好笑嘅係呢個group 又收堆皮

藍c話睇唔到。。。佢抵死